# Какая облачность развивается в течение дня летом, если на верхней границе облаков, спрогнозированных по аэрологической диаграмме, t° < -22°С.
Развивается кучево-дождевая облачность с ливнями и грозами